Pre雞年一場過發達

上一次5中2走3豬
成績未如理想

今次睇岩出一場

日本仔頭場，札幌上盤！

跟左但唔緊要再追